Apps台 - [I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 敵將is Dr. Lee!!!!!（29）

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

風弓圖都係冇改

topic咩事

終於正常返個post

topic 咩事

屌係喎

風弓幾時轉黑人問號圖???

巴打們有毛嗎

sor 下個post巴打改返

有，

火超帝568-1047

之後打EX

首先要搵人貼多次張圖出黎

屌得一條

你想打？

有冇卡防冰？ 水帝一冰收皮

點解D咁核突既圖好似放大左咁多既 係唔係我錯覺

仲有冇巴打可以幫手打ex

我可以

EX 395-5371

刷唔刷6千好

超火帝啊

咁聽日先
今日刷埋火女爆擊先

你瞳孔放大左
打少d啦

齊人我最多用石啦

開台打

-2

一直都咁大, 係上個post用左quote先細左

我都覺得大左

呀原來我換左XS mas

EX 364 9066

要打打埋佢，熟手咗

你地d ex係1分鐘ex?

rich

-2-2

1分鐘EX 排到邊 家臣快啲幫我手

3星有粒冰

Ex1分鐘-1 1400戰力以上

1400攻踢

家臣
幻神

1400攻呀

我1千攻頂2千攻啦 使唔使我幫姐

我，日文巴，你，加多個

Ex 615-8418

Ex1分鐘-1 1400攻以上

應該得

係你地課金抽莉雞既時候 我已經手持xs max屌緊女

識野
又唔見你搵我幫

有冇得John?

仆街開唔到場 重開驚

巴打請唔請跟班

打手一隻，之後直接break，到完

好 齊人

有冇3冠EX場 帶主控

需要我???

仲以為巴打過左

no

有時差

係咪我向左行?

木超帝 7696332

留名

向左走向右行

加個apps台係名差d搵唔到個post

break 慢咗

差d輸

隻game乜事 又開唔到

直行就得

唔明，點刷？

142 0667 EX 求CARRY

lm

-1

sor

兒童filter

955-1647

笑撚左

開唔開到？ 我都有場可以開

罪人已經出黎

Full左

-1 推一下

邊位巴打

水劍係咁叫人

有冇人升咗火主，用嚟打高級風帝/龍關o唔ok，暫時得佢一隻火屬

重開?

有冇台睇

唔使啦
應該好快推完又再開

今日都係一個不平靜既夜晚

屌 2秒

1妙！

打龍好好用

263-4403

已經有你既繼承者出現

差少少

四葉巴1400攻 我1200

巴打請carry ex 729-2165

時差

啊!!!!!都係2秒

283-0030

5934206 ex

留名等笑

點解會咁...

682-9821

Break左都仲火車既

屌而家d中級場主打到就死斷線咁仆街嘅
已經唔係一兩次

048-7040

慢咗

木帝超 623-2911

EX222 1593

光龍超 388-5429

綠牛巴打?

155-8487

做咩?

去左我到sosad

齊左人 sorry...

-2 no 1min

你關房WOW咩齊人

我唔係1min 巴打打?

唔係 我普通打EX

木帝超 623－2911

6514385

222 1593 EX

比佢吹走左...

等緊體同毛既時間就好似更年期咁

947-9733

sor 薯仔ser

睇巴打台聽得最多嘅野
lily屎伯以屎渣打 焗man呢

EX 233 8366
只求過關 得9千頭求ching們carry

024-3424

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

火山要打最少兩座

仆街 ex 7550063

我隻lily成日輸

是但啦都冇人睇嘅

978-1113

028 8825 EX 正常版

用莉莉起手係好定唔好

break快左?

050-4149

係

邊到講?

頁首 但通常無人理

火龍超 846-9657

PO頭囉
都話冇人睇 即刻有個

次次都差幾秒...

966-3156

7926406 ex -1

武器3星3段好定4星2段好

374-5667

ex 525 5162

4星武器升到幾多好呀?做過渡期

火龍高級3471097

聽講係直接整4星3階算鳩數?

162-9723

5星3段真係追到出年

4星2階

錢係個問題

其實有無人覺得依隻game圍成HK$220先有10很好貴 但我太耐無玩手機game...

295-0923

已經5000金章
加油努力

10抽好撚貴

200蚊10抽係cygame公價

CLS

有無ex

冇追post 一分鐘EX團點

仲係差2秒

走慢左 我屌

100金都未有呀陰公
隻GAME太肝

我未夠1000

297 8652 高級-3

睇post名

我開 215-2237

屌 今晚唔撚訓 升爆隻火女

稀有石像有冇可能一條友打死

岩岩拎銀1000張一抽券抽到lily
唔話你廢了
以後邊個屌佢就係同我過唔去

雖然有第二個陷入左苦戰

full

1000蚊?

呢隻GAME係咪好鐘意斷線

原先有練莉莉同水刀，而家先開始練多2隻水屬角色黎打活動係唔係太遲? 而家都可以打下高級，但EX未敢掂住

有既角色如下，如果練多2隻水屬，建議邊2隻?

442-3312

餵你食玻璃

咁都唔打ex想點樣 冇加攻水龍？

銀1000章 送一抽券

巴哈有講
3星3階可以用到4星3階 同屬高攻好多

你走先，我頂住

唔洗成隊水架

hater 1號
澤左你名 小心啲

谷隻水刀就打到EX啦
主水刀2000戰就可以試 2500開始穩

690-1856

但係3星3段有屬性效果喎

聽日水矔日要肝爆莉莉佢

利利太近會減攻

谷莉莉唔得咩

我都想敵將is Dr. Lee啊!!!!!!!!!

直接跳過整4星?

835-5760

3 星3 階咁就盡左
比我做 4 星2 階，因為遲多一日半日就可以升埋3 階
5 星非常遙遠，4 星有排用

加油

真係唔知升莉莉先定水刀先好

光龍超
540-6900

都得 總之你個陣一定打到EX 係輕鬆嗰隻

4星升唔升上3階好?

升，非常好用

超超貴wow 50萬一把

水刀易養又勁，lily 有愛

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多200攻擊力

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

4星3階要太多素材 3星3階就算唔突滿都好值得做

有排都未5星

58秒！！！

得左??

成長之路個每日箱好唔吸引
但強逼症發作又想清埋佢

你遲早都要用，4 星同5 星既gap 好大，有排都唔駛諗5 星3 屬

得左

你遲啲有錢自然升到4星3階
而且現階段無咩關係3星3階打到4星2階打唔到

咁想問4星3階突1就算?

6724723 ex-1

冇人推po了

邊個打埋個口 ，好彩都過

0突

0突 得50lv

3位巴打

多謝3位巴打相助

夠哂做

1突咪又係得55

高級 716 8036

我見有人打咗個火山口

4星3階0突 ,比起4星2階4突,邊把勁d?

謝

想要龍反而抽左幾隻lily..

同屬嘅3階0突會多大約200攻擊力

Ex 394 4177

唔計易唔易養的話,邊隻勁啲?

可能係我

多謝巴打們幫我打左咁耐

thx

有請下一個1min挑戰者

好波

不過我呢隊得8400戰力，莉莉2600，水刀1550
除左莉莉用緊3星3段武器(25LV)，其他3隻角色都用緊3星2段武器(20LV)
因為見第一頁話帶火既預左比人NG，所以我以為要全隊水屬

求Carry 條隊喺邊

仲有五日 點追

易養先勁
有莉莉梗係玩莉莉
水刀升環條數好和味

咁快手

冇左啦, 你而快d大嗌carry

光龍超 540-6900

有冇巴打可以帶我打ex
利申 水刀戰力2200

姐係依家整把4星 升到3階0突就算..之後等整到5星?

下個活動係光屬我就GG
到時要你地CARRY

光超帝有冇人打

可以專心升埋隻火女

比我斷左

之後直上5星2階先換

聽日就到我啦，仲差少少有1400攻

幾時carry我 我得12xx攻

我1200

姐係3星3階突到40LV，之後直接換4星3階?
好缺蝙蝠翼整武器

求carry

其實兩隻都要升我都知
其實係次序問題

EX 458 4065

我係比人carry
屌你老母

所以我想升隻苦雷曼

風法放落1分鐘隊係咪開得一次技就死

岩岩嗰場真係好好彩
一開始連續兩招都爆擊

光龍超 540-6900
-2

carry me

EX 697 8527

升水刀 lily輸出好食走位
水刀可以好穩定輸出

岩岩見到ex關上面有個劇情 new
1禁入去就輕apps 再入就冇左個劇情

莉莉有幾場招技無啦啦走去打火山

唔一定, 不過死左都冇所謂

1400穩好多有利就13XX都還可以

定係大神們已經冇晒毛?

最重要係有巴打carry

其實有一晚我打街場 見到隻萬二水劍 用緊5星突爆水劍

得，今晚谷爆水屋刀屋

1400 但係未升到爆發二段

我會放資源落隻莉莉到算 活動都就完
無乜必要升兩隻 升多隻4星其他屬好過

我街場見過一個4700左右嘅水劍

收到,升咗水刀先

btw 邊度有得睇咩武器咩星數係用咩技?之前睇到搵唔返

如果我升錯左把武 係咪冇得救

攻擊時啲數字
有時白字, 有時黃字, 有時黃字再加埋寫住Critical
剩係黃字但冇寫Critical其實算係咩?

三幻神係咪走哂 我拎自己做祭品上級召喚

我就係咁諗
而家7000戰,叫做夠打高級,ex掂都未掂過
得返幾日活動,打得資料黎個活動都好似就完咁

我都1段

點睇都係升莉莉
莉莉打火超迎完全屌打

剋屬

要特召先得

水劍1段好廢

高級隨便打場 5529238 求腳

個活動冇咩特別 除非你課長就升兩隻
如果唔係 資源集中一隻算

各位而家會打咩清體?

打完稱號唔知點解唔想再打EX

最重要係3幻神

龍

老任我屌你老母呀

仲有錢關刷四葉草

3000算

升利利你以後都用到，水刀係今次活動

超火龍 066 3098 刷幾場

完來係咁
係咪x1.5?

水超帝3275520

巴打見你幫我咁多次就唔洗你食玻璃啦

認同
正常都有五星升五星
而且莉莉本身都勁
就算為咗趕活動都唔係升短刀而係升教官

其實可以開 夠打

留番黎打迎擊章夠100 等下次活動咩屬都合到兩把武 雖然冇加攻龍就少左400攻

咁既你 我要你屌佢老母

等多一兩分鐘無人我地出發, 其實我未打過超

-2 差2場升到把水刀

咁我就唔知啦

人地10幫我打到3點
屌你老母

日文巴

你哋莉莉用咩武器?
4星武招技係加防

入ex場係咁俾人ng
得8k戰係咪太廢？

而家先發現日文巴隻利維坦係60%

所以今晚係咪無一人推Post

升到上350，重有50

要成35個細鱗先升到火短招1技上lv3
邊個仆街set要咁撚多真係要捉去打耙

點都係屬武 技唔洗睇
屬武加成200攻

快到

佢昨晚突突下少一隻

喂乜咁易打

你挑戰一分鐘咪有

5星2段先變返攻技

G持

再開 超火龍 771 4849

直覺見到4隻可以突

佢為左樓豬 用左粒黎突爆

點解無人打水迎，係咪太易死

3000nigga 連開超水龍 有冇人打？
133 6429

即係照升4星3階?唔理招技?

我7000戰已經開始打ex
你有冇利維坦先
有就贏一半
有埋火鳥基本上穩到仆街 carry埋其他三個

用緊4星武配英勇王冠

跟手用左金剛晶突埋

係咪要房主去左邊 其他人去右邊 然後打左腳咁

我岩岩係咁做

正喎

巴打想試

乜都有呀
[ff]不過靠巴打carry的話有冇機會1分鐘[/ff]

又多一個人推post

比多隻你突爆佢

秒住過

可以試下幾場 513-0622

無莉莉表示升爆教官好洗好用，唔會後悔
其實教官勁係佢刀職
如果換做第種都未必有咁勁

滿突先有60%?

超火龍 926 9860 -2

見識到4000戰巴打

挑戰1分鐘唔睇戰力, 睇攻

呢個玩法都掂喎,不過冇英勇王冠

輪住冰隻龍好屈

係 要有1300攻左右

1400

4星武招技回得幾快
差唔多成場+20%技能傷同5%攻

乜都有就打喇屌
金章送禁撚多野 唔打真係蝕
係咁輸再同你講點打
你乜都有我肯定夠打
1分鐘就問佢地喇 我唔敢FF

有冇大神幫手carry EX1分鐘 513-0622

EX 普通刷金章 求腳
710 3093

想用莉莉配雷維翁
滿血+15%攻 +6%爆擊+10%爆擊傷害

平均係咪要用1600-1700

EX-705-3254

1500都ok要識打

再入隊火女10%爆率

超火龍 最後一場 儲定D 火角材料
810 4905

成世最窮嘅時候 冇毛

水迎9612325

好似仲好過本身嗰張專用符

係 今晚就刷到佢5環

有冇人打光帝超呀

見到啲體...想死

ex 341-9666

粒水冇得刷

119-8224
高級

係唔係已經冇哂人打了

佢課長 有十幾萬係到

賣曬啲4星符

今日金章總數5121
冇體冇毛
聽日再戰

係時候轉去KEKE搵人打

有毛我都想打

我打下$先

有諗過用鋼升5星2段，之後用星沙造5星3段，不過好浪費同埋要多1粒星沙先齊

失誤

1分稱號應該與我無緣，雖然我有利維坦

光龍 超級
547-8129

死鬼哂

死淨我2個

有冇人開EX? 有13條毛想洗埋佢

高級5789593

只要3幻神就可以實現願望

手殘SOR

你唔等下次更新先

再來

巴打升太刀到40環同有把4星水武就夠

成日冰唔住，莉莉招技唔追蹤，見好多人唔識預距離放錯位

高級 453-6077 （可以連打到有 EX）

EX
028 8212

4星水太刀會高攻過5星水劍?

4星水武即係要第三段?

屌 近10場水超帝無次夠打

想打風龍

你一開場冰左佢
佢連飛都未飛就死

高級345-5390

我唔敢亂用黑鋼

水超帝刷兩場3988435

其實仲有一樣野叫聖晶

唔洗祭品

邊個係邊隻

其實水劍玩法唔同，佢好似係break得勁

我都唔敢

特召唔洗祭品

任君選擇

莉莉果招好似都唔係必冰
同人打火龍見成日開場都冰唔到，抵抗左

入去真龍洗一洗禮先

火龍超749 6668

高級 186-0055

其實要幾多血先唔死

爽

2242嗰隻係咪火屬

水EX 054-0222

正

我火女2000血頂到開場技

垃圾ser 再嚟
火龍超 948 0231

新的挑戰者

帶咗火抗?

你地會唔會拎張英雄之證去換五環粒鋼碎 ?

水太刀一閃爆1萬2夠唔夠攻打1分

yes

ex 1min -2
511-2575

唔會 一係草夠10粒先換

有冇水帝打

水超盈 796 6412

585 8427 EX 正常

見到任務有個成就係全開

英雄之證唔敢亂用

屌冇睇係1分鐘, 幫你唔到

要召喚三幻神

幾時會有新角 黎黎去去都係果D 唔想課住

頭先我好開場都冇人 應該今晚都唔會推爆

EX hea 打 493-4115

15號

諗住用多張學火短招lv3,其他都唔敢用了，唔出限角有排都開唔爆ex環位，好想10%爆

點解可以推得咁快

幻神休息緊

一齊重溫下

挑戰1分鐘

得我一個斷 ？

冇毛 有冇人打高級728 7892 或者火超

痴線直接冰到完場

me 斷

轉公開房

ex 269-0503
第一次打,有冇巴打帶下
有水刀+利維坦+不死鳥
求carry

4495601 火龍超

就黎25000露 係時候突主角拎多5%經

063 4576 EX 正常

EX 709-4590

超水帝 4247610

火龍超 045 5303

有冇巴打帶我打EX 962-2544
2500戰莉莉

已突

新手係咪應該要推晒主線先?

呢個POST開果D EX我入唔入得
主戰2500 但總戰得7200

法師普攻同技都唔差

三幻神係呢到嘅曙光

識打既話2500絕對夠做

2500 夠曬啦

EX 普通打 130 7637

高級 323-7338

ex -1 709-4590

不過你識唔識打先

有冇巴打想長刷風帝超

我就是成功的例子
2000戰 街場

超水龍 020-1295

火超 079 9173

我聽日先刷

EX 861-7096

我搵街場打 好快打完

我拎左25000黎開火女EX

Ex 035-5846

水帝超 475 0046

超水帝 296 8967

SOR引用錯

ex 449-1123

唔夠力

0879020

開場冇人入

我打

8963489

ex 340-1062

再開EX
445 9879

巴打有玩巨商

入左第二個了

ex 524-6469 -2

差5粒火金珠 11小龍鱗

ex 477-0705

好多ex場
－1

-2-2-2-2

火龍超 226 2664

三十抽完得莉莉
可唔可以開波??

呢到好多莉莉hater
講嘢小心啲

又斷

新手唔識 30抽完得呢隻5星
係勁定廢??

EX 944-3862

勁

原來第一頁真係冇人睇

木帝超
8026827

你反正都刷, 點解唔刷到至少有龍有角呢

我可唔可以入黎躺

我見個個都抽2隻5星先開波
咁我抽完得1隻 咪問下囉
呢加拎住支槍逼你答咩

可以

ex 920-8401

高級 975-8039

冇

sor 比人sky call

點樣做到過1K攻

睇你個名以為有

建

高級 237-4873

大佬我錯對唔住

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:
[url]
[/url]

咁樣囉,畀埋你,對唔住對唔住對唔住,以後唔敢

斷左

手機冇電

木帝超
1082281

火龍超 106 3241

打水超帝有人用火短入
但點知係外掛人黎
叫比卡超

點外掛法

一入到去D小怪就死哂

然後其他人死哂 得我同佢
佢開無敵咁 隻王點打佢都唔扣血 我就任輸出

火迎擊超級 051 2007

有無圖/片 告9佢

r 多佢幾場先report

有外掛

CAP左圖 但好似唔多睇得出 想拍片不過續戰已經走左
叫得比卡超應該係香港人

有冇巴打打EX1分鐘 ，同埋想問下教官1157攻打唔打到1分鐘

有冇人打超火龍 3030281

有13毛想消左佢

你要全真點3幻神

火龍超 115 4409

入黎啦

我無毛啊

hea 打ex 089-8288

冇毛了

7日獎勵x2係咪扺屌？

冇買

咁我都係升多陣先

我見到有得Double錢就9衝左

有冇利坦?

屌hea得制死剩風法

ex 0死 8092685

EX 0AI 3冠
3755703

唔抵，不過如果好缺錢都可以買1,2次

你又未打咩

用哂啲石嚟抽

未

D體AUTO埋錢就瞓得

ex 158-0709

成日記錯d人打左

硬係覺得好快出限/必得，留下石先，暫時都夠玩
係無風，光屬角有d唔方便，水帝呢d只可以拎隻教官入去清卒

抵屌 出多好多野

火龍超 104 5754 -1

有150石，我感覺到係Lily

ex 737 6611

利坦打火龍勁到on9

呢個pool唔會再抽了
多得三位巴打
垃圾利維坦我唔撚要你喇

真係唔要？但利維坦打火龍勁到on9

有莉莉就夠 2分鐘單過到超級

4隻LiLY10秒都打完

但加40%攻 真係唔要？
不如課多兩pack試試佢

有 40lv

EX 190 8812
隨便打

魔鬼

如果成team都收皮,係咪quit game 再開唔會減體/毛?

佢好黑心架

唔洗quit 都唔會減體/毛

輸左乜都唔扣 唔洗quit

其實我都想抽到佢突爆

點解唔用活動符

啱先打火龍是但啦

薯仔ser

點解要斷線

真係唔難抽

薯仔ser呀

@四葉

開post開得咁快 跟唔上

收皮啦

慢左了

唔好再引我課金啦

ex 610-3042

依家up....遲啲想要都抽唔到.....

真係魔鬼黎

20 抽乜9都冇

你估你會唔會又斷

會

大家好 我係范冰冰 而家我差幾萬蚊就湊夠8億還稅
有冇人可以落樓下ok7仔幫我買張itunes gift卡
邊個幫得我最多，我就請佢做我經理人（年薪200萬）

錢稀有怪平均幾耐出一隻lv2/3，頭幾場出咗一次lv1同2，之後隔咗兩個字出lv1，到而家打咗5個字都冇稀有怪

睇運

必出好野 一定要用真錢 唔會係石

ex 967-3144

課金鑽限定

－1

超火龍 760 8772

1min???

我彈左Apps

nope

想問下武器二階突滿勁啲定三階未突破勁啲

3

我柒咗
顧住打第二座火山爆死咗

希望下次活動唔洗咁肝

只要你一入場就係1分鐘埸

ex 749-0478

thx巴打

日文都就黎15000戰

你係ball?

15000
我先得12700

老任: 第一個活動試下你地水溫都咁肯肝
之後D活動就精彩了

成班唔洗瞓

EX 945 9076

痴撚線兩條友都就來15000
你地幾時去打風龍

其實都唔算肝 冇咩回過體力而家都3千5金章

你抽唔到條龍訓得著？

刷完龍卡先圢

仲差幾多?

巴打放過我啦

打算6000

好鬼衰

巴打平時打咩關刷武器
同埋全水隊一補師卡主線第六章
應該練隻火好定等夠戰力先再打？

日日洗腦叫你抽

金章齊晒200
係要銀

搵街場

帶火先夠戰力打高級

痴撚線公司

開等好耐都冇人入

好閒

我驚我抽落去300抽都未出嚟

光帝超 358-1976
有冇高手幫打

你只可以等落去

可以自選

到時佢幫我自選幾張護符

光帝超 464-5171

EX 397 6164

等限啦

符真係最冇用
活動會送符咁抽既符有咩用

抽啦。。。抽啦。。。 我今日都中左條

問多樣 我依加有莉莉同三條新水龍
我應唔應該整水隊同埋比三個人各一條用
定係應該食晒佢突破
有石抽定留返其他up好啲
新手好多野唔明

依家知點我一定要屌佢老母啦

記住係5隻先可以突破

一定有誤會...

未突滿唔好食住
個倉好睇啲

oh on9左sorry

開左高級等左十分鍾都冇人

cls點抽5條

Ex 055-9694

差d課左，諗起佢人龍卡一齊抽，縮一縮，不了
點解唔加埋造型同武器落個pool

一係0突一係突爆, 突到一半=0突

明白晒 thx巴打

加造型武器

寫左信 提意左

其實整武器嗰方面真係要整好啲
禁撚死人咩

到時真係成世都出唔到一隻龍

其實一開頭見到武器可以大量制造

今日好似只係推左一個post

火龍
0511429

早知唔幫你加油

molamola個個棄晒

健康遊戲 長命玩

開始唔係無限體 要慢慢升
比你肝到盡頭都係比休閒玩家多個稱 不了

明明好撚忙 但玩到上撚哂癮
初期d體同毛又無限咁，點撚停

初戀總是美好

金章6000換個舊野有咩用的

5星武器材料

唔好咁

巴打整左5星屬武未

今晚目標上4000金

未
飛巴好似整緊

肝帝

飛巴話唔想用鋼

目標3000算 得2400 趕唔到6000

我都係
因為好驚佢會出專武

話唔打玩玩太肝 棄呢

唔洗驚
一定有10天眾

Ex 991-7171

高級 活動
6743631

唔知係咩可以等賠償呢

係咪

1500石

EX 8002963

跟住剩係送d帝國章

都 好

高級 8736679

Ex 9327866 求carry

Ex 4895656

EX 720-6417 有人打嗎?

高級 959-9462

成班人唔洗瞓

仆街 街場班撚屌四千火屬入黎都可以唔撚走

高級 712-6736

打咩先

高級活動 成隊加埋得4000

高級 3900010

呢個鐘數係咁上下啦巴打 整人已經好比面 當打少個吐

呢樣食咗好撚多毛
派個10抽真係唔過份

唔送100抽下唔到個火

高級 3962272

我又開個高級玩 586-3941

EX 707-5898

Ex 2800144

EX 6531957

高級
7284190

高級hae打 716-9708

我見到個外國開直播既打1min
打左3個鐘

高級 5803544

幫人打定挑戰緊?

挑戰緊
有個帶木法

好想同佢講你換走木法就應該過到

EX 2989865

隻貞德係咪廢？
只係加40%hp冇加攻

另外點解隻光斧好似好低攻
係我問題定係本身隻角個setting係低攻？

但係我都有風法

冇莉莉, 用黎加技傷

佢地當主寵用

EX 6116248

又有

頭先輸左

好彩你輸左, 咁我就有得打

成日唔記得打尾

高級
4495829

所以話你入左嘅場就係1分鐘場

佢地想用風法減防打

減防扣嘅應該都唔夠用水打嘅多

放棄左

EX 1175874

高級
5806432

深夜爆肝

EX 6557065

5星龍1突有無用？定兩條龍分開升會仲好？

0突OR4突

首抽抽到莉莉

+1 差條水龍

咁我留返比第隻水角用算

首先恭喜哂兩位
2星期後仲有玩先再上黎報到

16070930002

岩岩加入呢隻game, 輕課了二百幾蚊

求巴打carry

ios 可以點刷首抽
係咪有模擬器

打費克高級點先可以保住另外三隻隊友？次次都死哂拎唔到三粒

淨係帶一隻
或者習慣開技擋技
唔好靠閃避
D ai會避唔切

AI 唔會扣技冇得龍化先開

淘寶

風法可以生存到去龍化咁勁

四葉草錢關每日上限幾多 上次好似變左500mama 定係睇稀有怪個等級

好想拎曬hard果d石，但單機打唔嬴hard個阿哥
暗弓真係仆街啦去

無上限，你有時間就可以無限刷，不過呢排感覺稀有怪難出左好多，可能佢見太多人刷改過出現率

個whats app group 搞咩 比管理員鎖咗？

係咪姐係lv3先有四葉草咁

唔同既稀有怪出唔同野

lv1都有，睇運

有冇list 係咪粉菇四葉草

全部稀有怪都有四葉草，跌唔跌就睇運

咁睇黎我真係好黑仔
有一隻我打極都唔出草
出武器料

新仔想問問依家個pool 係咪限定黎?

我尋日打過進化道果隻魔導師，火曜關隻石頭人，都一樣有跌草，依家2條龍30lv好感了，升緊第三條

唔係

我有開技擋 但係啲ai都係會慢慢去自殺死哂

四葉草隻野掉禾稀有先有 錢關果隻lv3兩個稀有 一舊係素材 lv2就一個稀有 一個普通 普通拎左1000mana 等人補充lv 1

帶一隻算啦
根本AI入去都冇輸出既
普攻頻率極低,出技又係極低

帶不死鳥係咁開大

發覺啲戰力亂鳩黎
5星龍
利維坦同貞得5XX戰
風龍火龍得4XX

今日有冇人挑戰1分鐘幫手推post

Lv 1頭先都有稀有 有四葉草
一個鐘得3粒

1分鐘有無話最少要幾多戰

ex 835-7133

最好1400攻 唔睇戰

有冇人打超水帝
162 4509

大師:1000攻過

如果召喚到三幻神出黎就過硬

好似儲齊7粒龍珠咁

個list係咪得番我未過1分ex

新手求救
而家卡咗喺主線第六章
戰力唔夠
冇料升嘢啲關又冇人協

大師果場我有份打

等夜晚

咩協

大把人未 我都未

十抽券deadline是咪聽日？
我打到第六章但佢又話完成咗7/8

自己望下個條件係咪咁難

開房協力

其實都望咗

...
主線協力而家應該冇乜人打
活動協力因為要排隊所以場主要等耐啲

你都係唔好打機, 番走學下中文先

有冇圖

屌全中文都問

我就係主線協....

259-9732
有無人幫打高水帝

我已經開始懷疑哩度係咪好多小學生

有冇人知日版啲禮包價格同用hkd買係咪差唔多
見淘寶嗰啲禮包間間都由原本58hkd平幾蚊，到原本198hkd平三十幾

呢個又應該唔洗懷疑ge, 中文化預左
最近試左英文介面, 都好順眼同靚.
呢隻驚D localize做得好足.

買石買禮包唔好假手於人, 比人封acc唔好喊

火超帝
255-4774

總有班人鍾意貪小便宜

WOW old news is so exciting

我可以話埋比D人聽
幫你課果D人係零成本, 剩賺你

有無人幫過

巴打 up唔到圖 我想問首抽二十抽中莉莉同葉潔莉特夠唔夠
唔洗再刷

是但開信用卡買完再退款?

首頁:五星既一龍一角就基本

黑卡又有,退款又有
咩都有
根本就信唔過

開啦 再唔開活動都冇得你打

應該無咁正路.
佢地有辦法搞D黑卡或者其他我地唔知既渠道吧.

而家新手係點玩
主線冇人協
其他關又乜都限戰力
呢隻GAME真係對新手好唔友善
好彩我係老屎忽

黑卡可以同黑客買

新手mission都要問，真係

要上呢度搵人幫

大家過晒hard未？
打完normal就停左喺度
變左打event 打料

開場條隊排到去對面海
我就去左清HARD

刷下稀怪儲mama

我都係..打到3千幾金章就養生打...得閒就打下HARD打下帝國黎升野

我都有frd岩岩入坑, 我都諗緊佢主線衝唔到果陣應該要幫下
我記得一開頭連打錢/EXP/遺跡果D都要team, 宜家都唔知點算.

隻驚出左一個月都無已經有新手斷層係咩玩法

帝國隻王好難打有冇心得？

清小兵先

用光補抱大腿

佢又唔改羽毛 想我點幫新手
唔通下下都用斷線大法咩

用法師or弓手
安全啲

用剋屬去打
隊友都要係
否則都係ON99

斷線大法好

加人應該好D

自己開就自求多福

ex 677-3726

新手羽毛多到用唔晒

如果抽箱有得抽羽毛已經解決左呢個問題

1800咋

-1-1

想打一個月打左一星期
係喎仲有斷線大法

冇人用過?

佢羽毛好似加幾時次都係同一個價

我開場一定開聲之後做其他聽到有人入場先望番部機

好似排到外掛....

放一下技無左一格血..
CLS...

斷左?

斷左 黎過
Ex 176-5332

遇到大課長咋嘛

外掛點解唔一招技秒殺
反正都係改

可能要收貴啲

放一招技EX 一個部位無左啵...

1分50 3個人都照過到..

咁都做唔到1 分鐘，投訴外掛商啦

如果有刷到首抽應該唔難打 仲有新手場都大把人協力 我第一日玩都拎哂協力石

應該係之前有巴打po過個個 5倍攻 5倍防

見到爆曬體/羽毛，但又冇咁多時間/心機去清

太出面會被人ban

中級同超級最多人協力
反而高級最少

老任捉外掛好似捉得好勁

A開外掛
BCD 受益
會唔會4個一齊BAN
咁打街場咪好危險
唔BAN既話我分身開外掛,咁咪好著數

超級同高級都用3毛 中級用2毛 一係打超一係打中

主線就solo auto
素材果d都要撞返十零廿次先入到

gbf都有類似嘅情況 自己用分身開場比自己已經會ban 唔洗改攻改防

早晨有無普通EX打下

EX 8057888

巴打打唔打6000

屌 sor

新手一問, 點解我清唔到呢 3 個既?

2000 ONLY...

活動任

咩6千

要打活動龍

有排先683

返工咩都打唔撚到

都羸到唔緊要

GEL巴用NOX?成日斷

點解外掛唔去打爆真木龍
嚇下營運都好

核爆返真木龍

EX快好多...高級 少一毛...但差一半章

一打贏可能即鎖acc

DLLM 咩

EX 班垃圾..
火山都未出就死撚左
開左4次啦

好想唔返工瘋狂打機

係度開啦巴

可能有不過係solo咁解

我打多場返工
唔係追一分鐘就OK

唔得喎...開完房打完都無反應

冇體毛點瘋狂打機

16人個場

返工瘋狂打機.

返工返到我
讓手底班人OFF

自己踩WHOLE
重要呃鳩我

第一個 入人場
第二個 自己開場有人入
第三個 EX

3係打巨人...

高層

唔撚要6000粒星沙了
用緊打帝超仲好

夾心餅呀

難怪點解呢幾日都做唔到呢個任

其實一隻字對一隻字有幾難

對唔住

我之前都問過
要放頭po了

老任:我出中文托

16人!?!?!?!
邊一關呀巴打